點解乜撚嘢垃圾加個supreme 嘅tag 就咁撚貴

真心唔明依家啲人咩心態
咁都肯買

好撚柒，唔會買